頭先因為鬥氣我激發咗潛能

我平時沖涼都會浸下吹下泡泡玩下piyo咁
所以都用得算耐

阿哥催我快少少，我答完ok就繼續浸
浸浸下突然之間眼前一黑
聽到阿哥話「肯出嚟未」
咁我由細到大都有少少怕黑
我唔順氣佢睇小我

身為虔誠睡覺徒嘅我
一日有超過一半時間都係合埋眼
早已經想試下我到底功力去到邊

我早已記住咗屋企嘅布局
我合埋肉眼用我嘅心去沖涼
吱完洗頭水之後索咗一索
發現原來係洗潔精

我深知不妙，但事到如今我可以做衰女㗎我靈機一觸
諗起師傅教過我超聲波定位法

「we運運we運運we運運..」
我嘅聲音同牆壁互相碰撞
反彈到我嘅耳膜慢慢我開始見到輪廓

但係未夠我一定仲可以突破
我決定用師傅講過
走投無路先用嘅外星人所流傳嘅秘技

「tama tama tama...!」
我見到了，所有野都如同映入眼簾

我淡定咁沖完涼，刷撚埋牙添
我出到嚟依然無打開眼
「tama tama tama...」
我見到阿哥個表情同動作
就知佢有幾咁驚訝

阿哥：「小弟有眼不識泰山請以後俾我叫你一聲大哥，你比我更加有資格」

我：「收皮啦！收你呢啲咁靚有辱我嘅名譽」

點知條粉皮男人老狗流馬尿

想問吓大家邊隻除疤膏好用？

男人老狗用乜除疤膏

學埋不gay的瘋D膠野

我唔想整污糟我三十年處男嘅純潔body

你攞啲咁嘅廢柴同我比？
信唔信我攞無線慢性化骨綿掌打鳩你？

渣ga
先達整moon

太長..陣間諗諗再決定睇唔睇

0.5/10

You竟然是個boy

三十碎肥宅，一屋figures ，你問我答

NMSL!

咩意思其實

香港人好大壓力

智商門檻230

笑咗，凡人就係理解唔到會有神嘅存在

你🐎死了

你媽死了？

樓主失戀痴咗？

有少少悟性，係可做之材
要唔要我傳授埋俾你？

來吧

笑死，凡人就係咁，理解唔到就話人痴咗
真係可悲

你而家合埋眼，咩都唔好諗。。。
Tama tama tama...
秘訣係一定要一致，好好控制你嘅聲帶

節哀順變

NMSL

你咪𠹌拉啦！

拉

失戀好閒啫

想同樓主一齊沖涼玩泡泡

你媽死了

啊⋯⋯呼！

好𠹌多手

我無事喎！

巴打轉咗做推拉師

0 /10

沖涼房你揾到枝洗潔精出嚟?

真係有，好似係洗廁所用

我淨係拉弱智post

認真有無試過？
咁樣樣
之後。。。呼！
好好玩

睇嚟你都係明白事理嘅人
不如我傳授俾人？

可悲，領會唔到

我高汁好多

死lur住你同我跪係到
江郎才盡

多手啦

No more sick leave

幾撚耐冇開

你自己撫心自問啦

我都估到你好似不Gay 咁係癡架 但係都真係估唔到原來你真係癡線

唔敢推嘅人係唔敢進步^ - ^

影D黎睇下

我似不gay？你侮辱我！
俾三分鐘你道歉

我真係肥宅嚟

我琴晚中出咗佢就變成咁

凡人就係凡人
完全理解唔到，所以決定否定理解唔到嘅嘢

米癲

撫心自問，你係唔理解定唔想理解？

對唔住

乖

不學無術啊，唔好做廢青，跟我學兩招傍身啦

下次會戴返套

臭鳩

你咪又係照含

米癲。。。

對唔hi 住呀 老師 我知錯啦

我陳雲～與天地~同~~~~~~~~~~~~~

睇咁多陳雲因住睇壞腦

陳雲跟我學嘢的

死啦 樓主失戀失到癡左

啱啱冇咗隻豬係咁

我係處女女神像

Piyo?

黃色小鴨，piyo piyo